有關大台事宜，和理非提高警惕即可

唔洗過份擔心有人起大台，即使佢起左出黎，只要冇民意授權就唔係大台，而係斷頭台，即時斷送一世政治生涯。

仲有一點，保持個人於運動入面既獨立性、基本權力，是以作平等為出發點。切忌傾向將權力交予任何一個精神/政治領袖（細良/利君雅/梁天琦）亦稱之為造神。

最好無大台啦

係一定唔撚可以有大台

一個假大台既消息就嚇到你地死
無人擁護既大台=垃圾
唔好比人帶風向

中共係知道冇大台，但更加知道要製造大台